半夜起身第一樣諗起咩？

me 輻射毒撚

好寂寞

你24小時上連登

雲dee

望下電話，睇下夠鐘返工未

so9sad

一個某U last year既人

Ex有冇搵過我

小時候聽媽媽說
睡不著的時候就看看天空
找到最亮的那顆星星
魔法師就會送你一個美夢

諗起佢

想屙尿

唔好再諗啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

有冇夢遺

幻想一個對象扑野繼續訓

如果係夢番前度扎醒就會諗自己點解仲未死